{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016026",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "경포대 김군박군횟집"
    },
    "text": "江原特別自治道 江陵市蘭雪軒路203-181階に位置するキムグンパクグンフェッチプは、江陵校洞サムサムの刺身屋の商号変更により、キムグンパクグンフェッチプとして運営されています。 25年の伝統を誇るここはマダイの湯引き専門店で、味、新鮮さ、正直さを原則として最善を尽くしています。 住所は江陵草堂洞縁側カフェから徒歩3分の距離に位置するラオンペンション1階で、セットメニューのテイクアウトも可能です。 営業時間は毎日11時30分から22時までで、月曜日はお休みです。 代表メニューとしてはAセット89,000ウォン、Bセット129,000ウォン、Cセット169,000ウォンがあります。 すきだしは家計事情によりメニューが異なる場合がありますので、ご了承ください。 その他のメニューをご希望の場合は、すべてホームページスマートプレイスをご参照ください。 刺身屋は新鮮な材料のために常に最善を尽くしており、愛犬(ペット)同伴が可能であり、お問い合わせはお電話でお問い合わせください。その他にもキムグンパクグンフェッチプは障害者便宜施設を備えており、立食テーブルと団体席で80人以上のお客様を収容できます。 ランチ特選では、マダイの湯引きのセルフ寿司定食が25,000ウォンで提供され、土鍋骨メウンタンは6,000ウォン、パクグンムルフェは15,000ウォン、キムグンフェ丼は15,000ウォン、アワビキューブステーキは30,000ウォンです。 予約の際にはキューブステーキを提供し、価格は10ウォンです。 ご注文はキム君パクグンフェッチプ本店の江陵市蘭雪軒路203-181階までお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプはどこに位置していますか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプは江原特別自治道 江陵市蘭雪軒路203-181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプの営業時間は毎日11時30分から22時までです。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプは月曜日に営業していますか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプは月曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプの代表メニューとしてはAセット89,000ウォン、Bセット129,000ウォン、Cセット169,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプではテイクアウトも可能ですか？",
            "answer": "はい、キムグンパクグンフェッチプではセットメニューのテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプではペット同伴ができますか？",
            "answer": "はい、キムグンパクグンフェッチプではペット同伴が可能です。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプは障害者便宜施設を備えていますか？",
            "answer": "はい、キムグンパクグンフェッチプは障害者便宜施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプの最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプでは立食テーブルと団体席で80人以上のお客様を収容できます。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプのランチメニューは何種類ありますか？",
            "answer": "キムグンパクグンフェッチプのランチメニューとしてはマダイの湯引きのセルフ寿司定食、土鍋骨メウンタン、パクグンムルフェ、キムグンフェ丼、アワビキューブステーキがあります。"
        },
        {
            "question": "キムグンパクグンフェッチプでは予約を受け付けていますか？",
            "answer": "はい、キムグンパクグンフェッチプでは予約を受け付けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 510,
        "QA": 525
    }
}